内含發達大計

食藥未

你比我內射+幫我含？

屌 點解出左post既